留個與身俱來既鬍鬚面具先！

留個與身俱來既鬍鬚面具先！